有咩心理戰既遊戲好玩？

自創 or 已有既遊戲都得

德州撲克

玩錢就好玩 好正

我平時最鍾意玩包剪揼

糖癡豆

麻將算唔算

board game既話有好多
好似阿瓦隆,一夜狼人

狼人識，但係阿瓦隆未玩過

玩咩架

鬥智 我覺得有一定程度既心理戰，但係計數成份好似多d

死 我未玩過係咪好柒

italian bridge

潛烏龜

D人通常尻抽

返工

有冇人聽過 Doubt 依隻啤牌game

戀愛

一夜狼人淨係玩一晚
阿瓦隆就係要做5次任務,如果任務成功三次就好人贏,唔係就壞人贏
流程:派人做任務>投票贊成或反對陣容>決定任務成功與否
過程中好人要搵返自己友做任務,壞人就要扮好人. 有d角色有技能
睇片會清楚d

好玩呀！

俄羅斯練膽大法

德國曱甴

犯人在跳舞
情書

簡單易玩 又好笑

情書個作者有隻叫lost legacy,算係進階版既情書,加兩個expansion好多變化

有冇得簡介下

我都係睇呢個channel介紹
可能出新版,舊版加左價,新版前幾日出左